覺唔覺甸尼 呢類隊長好撚無用

係場上都係支點等波到

守成點唔關你事 提搶激勵又無雷公咁遠

你話牙朗美斯前鋒做隊長 成隊睇你頭 睇得好自然士氣高

呢d前場大舊衰真係唔知有乜用

有波又唔好意思唔比你射

你叫盧卡古去做隊長佢都可能會助下攻

如果佢姓馬就唔同講法

呢個又咪比意撚吹大左

睇錯左馬甸尼

法國神軒仲無用
坐係後備席激勵隊友